aespa 初舞台公開

出道曲《Black Mamba》初舞台將於19日首次公開！
13日據報道，aespa將於韓國時間19日下午6時通過YouTube官方頻道首次公開出道曲《Black Mamba》的舞台。這次的舞台將使用camera working技術和以AR技術體現的幻想空間為背景，可以看到aespa充滿活力而又感性的表演，期待全球粉絲們的好評。
另外，aespa將於韓國時間17日下午6時公開首張單曲《Black Mamba》華麗出道。

好撚大氣果然sm出品

Giselle好撚正winter唱歌好好聽哭了

屌打左stayc。。。

Ningning高音好爽

實力既表現

點睇都係抄bp

終於有人支持

抄左邊到。。。？

4個人
出夠9個就話抄twice

做咩要咁傻飯個咁黑仔嘅女團

Aespa會再加3人 7人女團

佢地好有火好有熱誠 我相信佢地好女仔黎

飯sm既團冇錯 會係笑到最後